發覺好多A0仔從來唔會為女朋友付出

抵你A0一世

乜9呀？ a0又有女朋友 想點呀？

真

ching講得真係好啱

係 好中😭

慘 樓主冇女開始思覺失調
有冇巴打肯支助佢睇下醫生

應該係O1~

ba哥，唔見你出post的呢排。做CD rom?

dont起底thx🙏

ba哥放左tesla未

7百幾放左呀dllm

算係咁，你早期2百幾買喎